西亞吉爾吉斯成為新增感染國家

西亞得返土庫曼, 塔吉克

今朝鎖國今日中招

呢d閪國
一早人啦
一毒一路國家

吉爾吉斯都閪？